Dc fever 咁多2手買賣佬

想收部2手iphone 7+
見d seller record 都係賣手機多

是常識吧

賣個電話,開價4千
夠膽死壓一半

收咁平？？？

唔會再用呢個網，買兩次中兩次伏

未試過中伏

疑似打手

呢個網放野痴線，d人夠膽死壓我開既價一半價，放電話就點都壓幾百要成套比佢
我齋機放比先達佬自己keep返d配件唔好

好撚多廢中同搵食黑店

好多仆街搵食
想搵d 真用家

咁一定有堆真用家既

學生可平？

整整下同先達差唔多錢

先達直頭好過dcf

真心中過伏, 唔再用

買過兩次電話 未中過伏

買咩?
我買開都係自己識check又冇二手佬做開嘅嘢，所以冇伏
人生二手最大伏都係ebay 買嘅歐洲嘢

試過有放2手機，條友話要check機之後偷偷地換左部一樣樣既壞機黎，之後話我部機係壞既 最後報警係佢身上搵翻部機。

借問邊度冇伏？

壓價即block 是常識吧

甘條撚樣 點

試過啦 有條友一開始問問問拎相問保養到約埋邊度等我出左門話我通知大約幾時到佢開價係一半再低d
我個下真係望住電話o嘴之後得啖笑

壓價咪唔覆

賣野
之後有啲人好興話fast trade 之後壓一半價，又話即日可以交易 心諗...

痴根

係on99架
放100，寫明不議價，都要壓低去80、60
已經好撚平，放出黎一日已經有五六個查詢
屌佢地老母好似我唔撚使錢買返黎咁，貪得無厭
一律唔覆，等多兩日有真用家100買左

甘你老母

但d 2手放機佬都放5800
128gb i7plus

咁即係佢地5000收返黎？！

打你老母手咩 咁啱我無中伏姐 唔代表其他人都無

dup撚左/唔放都唔會賤格賣啦

賣過兩次相機，買過三次電話，未伏過

之前有個黑名單list，一條友有過百個分身

Trade 過十幾次野，都好正常

上年賣6s+ 64gb 新淨
我開價4200
初頭幾個人都係4000，3900
都重可以傾下

點知重多幾條友 就愈來愈過份
有條友一埋來就問$3000得唔得
我第一句就覆 你賣比我阿？
點知佢打電話來 重追相睇
最後就哂我時間地點 $4200交收

Dcfever都係賣野好 但都要小心好多收買佬
買野真是不敢

邊d 係收賣佬好易睇
賣過不下20件相機鏡頭電話電腦野, 最西嘅唔係收賣佬, 而係中年呀叔驗屍官壓價佬, 呢d 要約到出黎交收先見真章

雞雞巴打

香港人不嬲cheap架啦，試過香討放幾十蚊野都有人r免費

賣過幾次，試過一次出倒黎彈三彈四壓我價
我話你唔買唔緊要，大把人爭住買
已經賣平左，你唔岩我返去mark 返高d添
之後先照比
個body mon 位有條用燈照先見到嘅花痕都要壓
要全新去買新機啦

其實公道d講句 香港人一開波就壓價
上次放主機 半賣半送咁濟， 都可以話減幾百即要

賣過耳機有條友開分身頭兩個ac壓完價見我ok就話問過屋企人覺得太貴唔要
然後再用多個分身壓多少少
之後冇耐幫人放又撞到同一手法, 然後check返pm係同一堆ac黎

認同
香港人成日屌無良老闆但其實骨子裡都有呢d無良基因

連登同舊登都好多，基本上d手機鋪嘅人無生意就上連登舊登睇post

愛你

最好笑係對住出面就要扮豪扮有錢，私底下cheap到出汁

甘你老母

btw 佢冇得換㗎
有imei 對
一睇就知

交收過幾次都無奶野 唔知係咪好彩
不過我遇到d 開on9價既直接唔覆

好多壓價乞衣

垃圾網
試過賣ram 俾人 麻撚煩 又伏

dcf 還好喎
大家都識啲電子野
還價都有個譜
上親carousell個類雜物網真係慘過食屎
夠膽開一折價錢問你o唔ok

佢有佢出西價
我有我唔理唔回

買賣加埋都有十幾廿次，真係未中過伏
但出閪價/用d閪理由話你貴就大撚把，on撚99

dcf買電話真係唔會再賣
出到黎先講價, 係caption寫撚到明有問題
佢可以用同一個理由壓價

返去睇返佢Record成頁都係賣電話

我玩左dcf都好多年
近呢幾年真係好多收賣佬
真係煩撚到仆街
新買s8 水貨5500買
玩左一晚放返出黎5300
啲仆街夠膽死開4500
我心諗屌你老母啦
btw 有好多交收紀錄都唔代表一定係收買佬
因為我都有十幾二十個交易

一次過放幾部電話果啲就唔使講一定係收買佬

上得呢啲二手買賣網就預咗有收機佬搵食啦
買時最緊要睇係唔係大鋪單，同埋有無盒同配件
有呢啲嘢嘅通常都無伏

壓價唔撚理佢／最多平一百

交收時最緊要就返自己平時返工/活動地區同時間

萬一交收告吹都冇咁洩

本身用Carousell放部80d
過兩日見啲回覆全部壓價
跟住我過dcf到放
屌你老母有人偷我相放喺dcf賣
仲要我發現佢喺carousell問過我7000放唔放
轉個撚頭喺dcf放8500
是咪on9

呢d先醒
無本生利
仲可以約你1200旺角交收
1300約對家交收
一粒鐘搵千五

dcf係比較多二手佬

我iPhone 6s plus rose gold想換黑色 有條友拎部6plus出黎換 on9

Carousell好多賓賓用
放啲過氣嘢都會有人買
但放新款嘢就好多收機佬

Dcf真係超多收機佬
可以五六七個輪住pm你
都唔知係咪夾埋

但係我7000先唔會放俾佢呢

我部機超新 未過保養用過幾次
唔怪得咁多人問我部機 但都係壓價

買過同放過好多次野，又鏡頭又電話平板。
大致上都成交得愉快。
還價都正常既，我買都會講少少價。
反而賣唔急都會等到真用家。
起碼買戲院換票証冇乜伏。

d所謂既收機佬壓得重低過先達既回收價都唔知係咪on9
重話要比埋盒同配件佢

i你老母7

賣過舊電腦即日交收
個買家都好nice

啲收機佬仲以為自己喺屋邨呃啲阿伯賤價放機
成撚日出西價
講緊$2400賣部iPhone 6s都可以出$1000

屌佢老母

屌佢老味
賣過俾一隻星際二手狗女

響肥花賣野多，
通常都係換電話後賣舊機，
個價通常好過trade 比胃信

係有好多收機佬壓價出閪價，
見到一係唔理佢，一係屌尻佢

唔急賣既話，擺擺下又會無啦啦有人問
出到黎先壓價係試過一次，
一舊水就豪比佢算...

買野其實好睇買家既
我係肥花賣過幾次野都ok
冇乜比人壓價
最好就同男人交易，唔會點議價，交收果陣望兩眼就俾錢好爽手
最撚on9既就係d女人，明明個post講清講楚都要問問仲要係咁問有冇得平，可唔可以去佢到交收，約咗出黎就一撚定遲幾個字既屌

壓價壓到離哂大譜個啲真係廢事理佢

一睇就個係收買佬 寧願擺係到都唔會益佢

壓價同驗屍官99%中年厚面皮呀叔
diu佢又唔係，閪佢面算

大家在肥花有冇遇過大陸收機佬
Pm係簡體
出到嚟全普通話
上次賣相機講明無盒
出到嚟又話無盒要減一百
之後一手搶左部機塞左舊錢俾我
我數過話唔夠數
佢叫我收順啲
係咪on9
我搶返部機無賣
之後行星際月